入來有正嘢

How much 1Q?

咩名

最尾嗰個

Wfc

G

未入已經估到

臭G

八字奶